聯繫匯率爆嘅話, 港幣會跌幾多？

如題 港幣會跌幾多成？樓價會點
香港作為魔共逃生門 7成美金都係靠香港, 如果佢地北水頂住香港一個小城市+香港大地產商
香港有無可能唔塌,變做個烏托邦, 第一日大跌 之後可防可控 變超級A股

有幾皮野港幣喺大貓,全副身家

到時香港同大陸就變委內瑞拉

內循環得唔得@@？

批樹皮始終都有批完嘅一日嘅

等呢日好耐啦

幾皮就算啦
勸你換美金保平安

跌到0

留意人民幣兌美元貴過港元
如果港元脫離美元聯系匯率，以1:1改掛人民幣，港元會暴升，所有淡倉即爆

點解改掛人民幣就要1:1

佢on9

國企資金係大戶，有誘因同政府合作做市，夾爆外資淡倉回血。

假設港幣因為1:1而爆升，股價會即刻88折暴跌

點解仲掛美金 唔改掛人仔

無撚腦 1:1都講得出
咁講你求其老作都得啦
暴升暴跌你話事

升啦，港幣走強，金管局前幾日先接完貨

爆起上黎得番一成都偷笑

升